學生想搵人whatsapp/telegram問書

想搵人whatsapp/telegram問書

主要問數學，phy

BTW學生冇乜錢，屋企人唔會俾 ，所以唔好太貴，求報價

唔洗錢
telegram 你嗰wtsapp 比我
add你入群
不過我未必得閒答
會有其他勁人答你

tg: trophysicshk

我想問engine 問唔問得

唔係好想答大學野
if u don't know how to do a Q
that means you may not be familiar with some topics
it is time-consuming to answer ur Q and you better ask your lecturer or TA

tg:iaintfleur

岩呀，如果你prof/ta廢就自己google啦或者睇書啦